安76一啲都唔撚識做人

話晒都前輩，洗唔洗咁